{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 브라운도트 통영항남점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後3時に、チェックアウトは午前10時です。この時間を厳守してください。客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認しなければなりません。未成年者、同居による入室拒否や払い戻しはできません。キャンセル時にはジェヒュジョムの事情によって100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更の恐れがありますのでこの点を注意してください。予約した顧客は様々なタイプの客室で欧州式朝食を楽しむことができます。また、7階には休憩室があり、高級コーヒー豆も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時に、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合には何名まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居者による入室拒否や払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者、同居による入室拒否や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にはどのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "キャンセル時にはジェヒュジョムの事情によって100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更の恐れがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約した顧客はどのような朝食を楽しむことができますか？",
            "answer": "予約した顧客は様々なタイプの客室で欧州式朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "休憩室はどこにありますか？",
            "answer": "休憩室は7階にあります。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何が提供されますか？",
            "answer": "休憩室では高級コーヒー豆も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 346
    }
}